［新進文宣］ai save唔到pdf

有無巴絲知點解決

已知係剔咗pdf相容

但save後，就得一般黑字

隻字體出唔到？

建立外框之後都係唔得
😭